[{"question": "https://www.zhihu.com/question/28237063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237063/answer/378847090", "content": "\n\u4eba\u7684\u5fc3\u673a\u53ef\u4ee5\u6df1\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276308095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276308095/answer/390521650", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u706d\u9738\u6e05\u9664\u5b87\u5b99\u4e00\u534a\u751f\u547d\u7684\u8ba1\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265839602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265839602/answer/389245281", "content": "\n\u5168\u4e16\u754c\u76ee\u524d\u6700\u5927\u7684\u5a01\u80c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275922735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275922735/answer/388293099", "content": "\n\u8054\u60f3\u5728 5G \u6807\u51c6\u8868\u51b3\u4e0a\u662f\u8d5e\u6210\u4e86\u4e2d\u56fd\u79fb\u52a8\u3001\u534e\u4e3a\u65b9\u6848\uff0c\u8fd8\u662f\u9ad8\u901a\u65b9\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266252635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266252635/answer/344487421", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u5de5\u667a\u969c\u53d1\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/390422705", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u662f\u300c\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u300d\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30057124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30057124/answer/206650197", "content": "\n\u7ea2\u8272\u9ad8\u68c9\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5c60\u6740\u672c\u56fd\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41771606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41771606/answer/390364192", "content": "\n\u5927\u5b66\u7684\u751f\u6d3b\u8ba9\u4f60\u61c2\u5f97\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276476783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276476783/answer/389529384", "content": "\n\u88ab\u4e94\u5e38\u4f7f\u7528\u4e00\u7968\u5426\u51b3\u6743\u7684\u63d0\u6848\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733175/answer/390443713", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e00\u6b65\u6b65\u8d70\u5411\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270836742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270836742/answer/389913165", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20755338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20755338/answer/390224124", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u5546\u4e1a\u6a21\u5f0f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276739618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276739618/answer/390131864", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6843\u56ed\u5730\u68c0\u7f72\u4e8e18\u5e745\u670811\u65e5\u4fa6\u529e\u53f0\u6e7e\u201c\u7cbe\u65e5\u201d\u7ec4\u7ec7\u201c\u53f0\u6e7e\u6c11\u653f\u5e9c\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276718234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276718234/answer/390070607", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u5728\u4e2d\u56fd\u662f\u4e3b\u6d41\uff0c\u4f46\u653e\u5230\u4e16\u754c\u4e0a\u53d1\u73b0\u6211\u4eec\u624d\u662f\u5f02\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275339006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275339006/answer/390377608", "content": "\n\u90fd\u5728\u8bf4\u8001\u5e08\u6bc1\u6389\u5b66\u751f\uff0c\u5c31\u6ca1\u6709\u5b66\u751f\u6bc1\u6389\u8001\u5e08\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276774646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276774646/answer/389852520", "content": "\n\u5c11\u513f\u52a8\u753b\u4e2d\u7684\u4e00\u4e9b\u6b63\u9762\u89d2\u8272\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u6709\u70b9\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276920109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276920109/answer/390127185", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u4eba\u5e73\u65f6\u8bf4\u8bdd\u4e5f\u7528\u6587\u8a00\u6587\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23939867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23939867/answer/390252827", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u7535\u5f71\u7247\u6bb5\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276834688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276834688/answer/390367862", "content": "\n\u989c\u56de\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5feb\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276915396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276915396/answer/390403905", "content": "\n\u5173\u4e8e\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df3\u5267\u60c5\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u5410\u69fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265884421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265884421/answer/387043009", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51983022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51983022/answer/389286848", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u559c\u4e0d\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276915396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276915396/answer/390189528", "content": "\n\u5173\u4e8e\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df3\u5267\u60c5\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u5410\u69fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276206663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276206663/answer/390297964", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5510\u5c71\u5973\u62a4\u58eb\u8def\u8fb9\u65bd\u6551\u906d\u8d28\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275052974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275052974/answer/390041990", "content": "\n\u56fd\u5185\u5bf9\u4e8e\u7248\u6743\u95ee\u9898\u7684\u8ba8\u8bba\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u4e00\u79cd\u7578\u5f62\u7684\u6c1b\u56f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265650396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265650396/answer/389820678", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u53ef\u4ee5\u79f0\u4e4b\u4e3a\u300c\u539f\u5531\u6740\u624b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276718234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276718234/answer/389502476", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u5728\u4e2d\u56fd\u662f\u4e3b\u6d41\uff0c\u4f46\u653e\u5230\u4e16\u754c\u4e0a\u53d1\u73b0\u6211\u4eec\u624d\u662f\u5f02\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276206663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276206663/answer/390127468", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5510\u5c71\u5973\u62a4\u58eb\u8def\u8fb9\u65bd\u6551\u906d\u8d28\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271634898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271634898/answer/389560898", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u7684\u5bf9\u4f60\u6700\u5177\u51b2\u51fb\u529b\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276666291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276666291/answer/389661062", "content": "\n\u60ac\u8d4f \u300e100\u4e07\u300f\u5143\u5bfb\u627e\u9047\u5bb3\u4e58\u5ba2\u7684\u987a\u98ce\u8f66\u53f8\u673a\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f71\u54cd\u6848\u4ef6\u4fa6\u529e\uff1f\u80fd\u4e3a\u4f01\u4e1a\u633d\u56de\u591a\u5c11\u53e3\u7891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35416050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35416050/answer/389416039", "content": "\n\u5973\u5b69\u88ab\u7a77\u517b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276905389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276905389/answer/389894518", "content": "\n\u6740\u5bb3\u7a7a\u59d0\u7684\u7f6a\u72af\u5df2\u7ecf\u6b7b\u4ea1 \u8fd8\u53ef\u4ee5\u8ffd\u7a76\u4ed6\u7684\u6cd5\u5f8b\u8d23\u4efb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267094863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267094863/answer/389911885", "content": "\n\u4eba\u7684\u52aa\u529b\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31234325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31234325/answer/389867305", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u521b\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275608259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275608259/answer/389945719", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u753b\u9762\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u77e5\u9053\u5403\u8d77\u6765\u771f\u7684\u5f88\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276718234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276718234/answer/388836482", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u5728\u4e2d\u56fd\u662f\u4e3b\u6d41\uff0c\u4f46\u653e\u5230\u4e16\u754c\u4e0a\u53d1\u73b0\u6211\u4eec\u624d\u662f\u5f02\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266531896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266531896/answer/389401536", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5f53\u521d\u548c\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u7ed3\u5a5a\u7684\u4eba\uff0c\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/389162523", "content": "\n\u4f60\u5728\u5c0f\u65f6\u5019\u73a9\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u6076\u5fc3\u300d\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62088799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62088799/answer/389023567", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u540d\u5f88 low \uff0c\u4f46\u5185\u5bb9\u548c\u6587\u7b14\u8ba9\u4eba\u60ca\u8273\u7684\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275060289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275060289/answer/387913266", "content": "\n\u5047\u5982\u5218\u56fd\u6881\u53bb\u53c2\u52a0\u4e1a\u4f59\u6bd4\u8d5b\uff0c\u53ef\u4ee5\u90fd\u8d62\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265791395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265791395/answer/383316225", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u5e73\u6de1\u7684\u8bed\u6c14\u5199\u51fa\u8650\u5230\u8ba9\u4eba\u5598\u4e0d\u8fc7\u6c14\uff0c\u6216\u8ba9\u8bfb\u8005\u611f\u5230\u9707\u64bc\u3001\u9707\u60ca\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273800097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273800097/answer/382634024", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5916\u884c\u4eba\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u4e11\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u725b\u903c\u7684\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21236058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21236058/answer/385104374", "content": "\n\u6b7b\u5211\u6267\u884c\u524d\u7684\u72af\u4eba\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273800097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273800097/answer/380071072", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5916\u884c\u4eba\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u4e11\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u725b\u903c\u7684\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275775792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275775792/answer/383805747", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u4eba\u72e0\u8bdd\u4e0d\u591a\u7684\u4f5c\u8005\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/381826507", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20953633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20953633/answer/378924596", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u4e2d\u5c0f\u5b66\u751f\u5b66\u7684\u6570\u5b66\u6bd4\u6211\u4eec\u7b80\u5355\uff0c\u7f8e\u56fd\u4eba\u5374\u8fd8\u80fd\u505a\u51fa\u8d85\u7ea7\u725b\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266851499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266851499/answer/369246703", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2alo\u5a18\uff0c\u4f60\u7684\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u65b9\u4fbf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958608/answer/348880095", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u6709\u54ea\u4e00\u5e55\u8ba9\u4f60\u770b\u4e86\u6700\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271409373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271409373/answer/367796835", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u7a0b\u5e8f\u91cc\u7559\u4e0b\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274197649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274197649/answer/380195707", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4f1a\u4fee\u7535\u8111\u5927\u4f6c\u4eec\u6765\u5206\u4eab\u4e00\u4e0b\u81ea\u5df1\u9047\u5230\u7684\u6709\u8da3\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/365607918", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265884421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265884421/answer/389515692", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266531896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266531896/answer/353058766", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5f53\u521d\u548c\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u7ed3\u5a5a\u7684\u4eba\uff0c\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29556265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29556265/answer/389252390", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 3 \uff1a\u65e0\u9650\u6218\u4e89\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276206663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276206663/answer/389979319", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5510\u5c71\u5973\u62a4\u58eb\u8def\u8fb9\u65bd\u6551\u906d\u8d28\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265884421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265884421/answer/386802341", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51983022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51983022/answer/389401448", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u559c\u4e0d\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264477592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264477592/answer/389424296", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u5de8\u5927\u8ba9\u4eba\u5f88\u9707\u64bc\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276745675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276745675/answer/389870983", "content": "\n\u6ef4\u6ef4\u53f8\u673a\u6d89\u5acc\u6740\u5bb3\u7a7a\u59d0\u540e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u201c\u5f03\u8f66\u8df3\u6cb3\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31758878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31758878/answer/390073045", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u53ef\u4ee5\u79f0\u5f97\u4e0a\u300e\u300c\u5e1d\u56fd\u300d\u6700\u540e\u7684\u8363\u8000\u300f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275131914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275131914/answer/390208454", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5168\u573a\u6700\u4f73\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271634898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271634898/answer/389873931", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u7684\u5bf9\u4f60\u6700\u5177\u51b2\u51fb\u529b\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276726572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276726572/answer/389440582", "content": "\n\u4ece\u7537\u6027\u89d2\u5ea6\u770b\uff0c\u76f8\u4eb2\u5e02\u573a\u4e0a\u4e09\u5341\u5c81\u7684\u5973\u4eba\u771f\u7684\u5f88\u96be\u5ac1\u51fa\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34401174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34401174/answer/389479289", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u7684\u540c\u4e00\u4e2a\u4eba\u5dee\u8ddd\u6700\u5927\u7684\u4e24\u5f20\u7167\u7247\uff0c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276938824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276938824/answer/390108261", "content": "\n\u975e\u8981\u8054\u60f3\u6295\u534e\u4e3a\u7684\u4eba\u7b97\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/390045305", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5e74\u8f7b\u4eba\u5343\u4e07\u4e0d\u80fd\u78b0\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29556265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29556265/answer/389976703", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 3 \uff1a\u65e0\u9650\u6218\u4e89\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19936978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19936978/answer/390258807", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5bb6\u5ead\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22996180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22996180/answer/389703221", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9999\u6e2f\u53ef\u4ee5\u987a\u5229\u56de\u5f52\uff0c\u800c\u9a6c\u5c9b\u548c\u76f4\u5e03\u7f57\u9640\u7684\u58f0\u7d22\u56fd\u5374\u4e00\u76f4\u6536\u4e0d\u56de\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265884421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265884421/answer/388730030", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35787067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35787067/answer/389714178", "content": "\n\u5065\u8eab\u80fd\u6539\u53d8\u4eba\u7684\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275608259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275608259/answer/389234351", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u753b\u9762\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u77e5\u9053\u5403\u8d77\u6765\u771f\u7684\u5f88\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274541805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274541805/answer/389388899", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u7269\u7406\u7ade\u8d5b\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29252365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29252365/answer/389987117", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u6bcf\u6708\u80fd\u7a33\u5b9a\u6536\u51651\u4e07\u5143?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29556265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29556265/answer/390044676", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 3 \uff1a\u65e0\u9650\u6218\u4e89\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31775843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31775843/answer/389336257", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u88ab\u5bcc\u517b\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275843693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275843693/answer/388550653", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6545\u4e8b\u91cc\u9886\u4e86\u4fbf\u5f53\u5374\u63d0\u5347\u4e86\u6574\u90e8\u4f5c\u54c1\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29556265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29556265/answer/389653122", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 3 \uff1a\u65e0\u9650\u6218\u4e89\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/385840384", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276317669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276317669/answer/389638292", "content": "\n\u4e00\u8f88\u5b50\u53ea\u8c08\u4e00\u4e2a\u5973\u670b\u53cb\u5c31\u7ed3\u5a5a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276490261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276490261/answer/387725149", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u6765\u897f\u4e9a\u7b2c14\u5c4a\u7684\u5927\u9009?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276647135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276647135/answer/389473011", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u53ef\u4ee5\u5f15\u8d77\u9885\u5185\u9ad8\u6f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35067930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35067930/answer/387552165", "content": "\n\u4f60\u5728\u9ad8\u4e09\u7528\u4e86\u4ec0\u4e48\u65b9\u6cd5\u4ece\u800c\u5927\u5e45\u5ea6\u63d0\u9ad8\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23939867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23939867/answer/376776008", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u7535\u5f71\u7247\u6bb5\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638720/answer/374122749", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u6587\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267094863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267094863/answer/389069922", "content": "\n\u4eba\u7684\u52aa\u529b\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19551007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19551007/answer/388709863", "content": "\n\u5982\u4f55\u9ad8\u6548\u5730\u7761\u7720\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275756508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275756508/answer/387605271", "content": "\n\u8857\u8fb9\u5c0f\u5403\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276378922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276378922/answer/386818442", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u6c38\u6d69\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u516c\u5f00\u62d2\u7eddzealer\u53c2\u52a0\u9524\u5b50\u79d1\u62805\u670815\u65e5\u7684\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59984374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59984374/answer/385163681", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b27\u7f8e\u4eba\u7231\u5403\u800c\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u7231\u5403\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49608607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49608607/answer/385357479", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u662f\u4f60\u8bfb\u535a\u58eb\u4ee5\u540e\u624d\u61c2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27564352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27564352/answer/383582194", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u80a5\u80d6\u4e25\u91cd\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264619647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264619647/answer/344752394", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u66fe\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u8ba4\u8bc6\u7684\u90a3\u4e2a\u4eba\u5f88\u6050\u6016\u6216\u8005\u5389\u5bb3\u5f97\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265884421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265884421/answer/385622791", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271715824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271715824/answer/363587925", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u731b\u70c8\u7684\u300c\u7ffb\u8f66\u300d\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271550823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271550823/answer/373774930", "content": "\n\u6d77\u6d0b\u91cc\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u6015\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46484437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46484437/answer/382562498", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u597d\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39549044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39549044/answer/380837026", "content": "\n\u548f\u6625\u62f3\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u5389\u5bb3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27646061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27646061/answer/320670012", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d77\u5916\u7684\u534e\u4eba\u611f\u89c9\u597d\u7231\u56fd\uff0c\u4f46\u662f\u8ba9\u4ed6\u56de\u56fd\u5374\u662f\u4e0d\u613f\u610f\u7684\uff1f\n"}]